
# LIFAP4 Conception et Developpement d'Applications
Dépôt servant d'illustration, de code, d'exemples pour le cours "Conception et Développement d'Applications en C++" de la L2 Informatique de l'Université Lyon 1.

De nombreuses explications sont sur la page du cours.
http://licence-info.univ-lyon1.fr/LIFAP4



## Organisation des fichiers/répertoires

- **exemples_cours**  : quelques exemples de code simple qui sont décrits durant les CM

- **SDL2_exemple**    : un code minimaliste qui ouvre une fenêtre SDL2. Utile pour le module Image à rendre, pour la question affichage de l'image.

- **TD_moduleImage**  : les scripts qui servent à évaluer le module Image. Le script en python teste l'archive et donne toutes les remarques.
                     Voir la page de LIFAP4, rubrique : Rendu du module Image (TD outils)

- **TD_Valgrind**     : du code que vous devez inspecter avec Valgrind durant le TD Outils

- **Pacman**          : le code "fil rouge" du cours. Il illustre tous les principes : code séparé (core != ihm), git, valgrind, SDL, qt, etc.

- **.gitignore**      : pour exclure des fichiers des ajouts automatiques de git. Ajoutez également un .gitignore dans votre projet !

- **README.md**       : ce readme
